我娛樂台樣貌品評師嚴選KPOP五代女團六大門面！！！！！(保證中肯)

IZ*ONE 金珉周

ITZY 申有娜

Cherry Bullet 許智媛

fromis_9 李娜炅

EVERGLOW 王怡人(小姐姐)

(G)-IDLE 葉舒華

樓主同雨琦咁熟都唔揀佢?

2/6 六個得兩個啱...
得三十幾巴仙好難畀pass grade你

最尾嗰件可唔可以換一換佢呀

雖然我同雨琦弟弟幾熟 但係舒華係官方門面無計..

清比多次機會ok?

GIDLE>美研
FROMIS9>唔識
其他都算中肯

舒華轉薇娟or我老死雨琦點睇..

牙宮都冇

兩個都得
最好雨琦

fromis娜炅正喔❤

唔入流

子魚呢?

食屎啦樓主

佢都老啦..==

nancy件肥西比上面6個吊打到唔知死左去邊

點解係舒華唔係miyeon

有冇D唔係二打六??
比D主角出黎唔該

剩係得Izone同意

靚係靚，但5代啲門面好冇特色

轉邊個都好似好合理咁...

終於頂唔順舒華啦?

我意思係無論雨琦弟弟舒舒薇娟都好合理...
3個都令到傻